夜闌人靜既時候，你會唔會諗起前度？

明明已經分開左年幾有多
明明佢已經有新男朋友
點解我仲係放唔低？
係因為未遇到另一個鐘意既定還是係我唔甘心？
唔甘心失去左佢
好多人都叫我放低 下個更可愛
但真係好難
巴打們你地明唔明我個感受..

因為下一個未出現 你不斷諗起都正常
除咗等時間沖淡都無野幫到

真心下一個人會幫到你

當前度對你做啲好撚賤既事既時候
你就輕鬆放低

上面講得岩
搵到第二個就搞掂

有時下個未必更好

曾經對一個女仔瘋狂過，自此不敢再動情，你唯一可以做嘅，就係唔好忘記。

我完全理解

發夢到而家依然都會夢到前度

唔可以再擁有既時候
唯一可以做既就係唔好忘記

以為自己放低左，今日路過佢屋企附近，坐低食食下嘢又諗起

死返5p唔該

我會諗起佢
都會諗起佢既賤野
然後就同自己講咪諗佢

如是者 每次都係咁

呢排每晚瞓之前都諗一諗起
一諗起自己就不自控咁睇返以前啲野

明明散左咁耐 仲會諗起佢真係覺得自己好犯賤
人地一早已經有新女啦

有佢面書，有佢v7，但全部屏蔽哂，已經忍到唔睇，唔再留意佢

望樓主可以行到我呢步

我都封哂 不過會忍唔到手用人地ac睇

可唔可以唔好忘記我

冇前度可以諗邊個？

啲wtsapp record都唔捨得delete
好怕delete左會後悔
但諗返起自己比起之前其實已經放低左好多...

如果係會忘記 又點解要逼自己記得呢

冇放唔低 佢咁仆街

我都放唔低
病情反反覆覆咁

原本好似放低左
但同朋友去旅行就勾返起同佢嘅回憶

閉氣雙眼你最掛念誰眼睛張開身邊竟是誰

前度應做嘅賤野都做過 我都仲係記住開心回憶放唔低 真係無撚用。。

講更散左之後拍左二次拖 拍個陣會係咁諗起佢
直到呢家單身 有時候好自然會諗
已經過左六年 我仲係放唔低 即使係拍左二個月
但係個陣同班一齊上堂啲記憶真係好刻骨銘心

以為搵一個新可以忘記到 但根本唔得 究竟係對愛情無信心 定係重未忘記到佢

何必折磨自己呢。
搵其他嘢做分散下注意力啦

係，無人幫到我

咁實會㗎

佢對我好差好差我都仲放唔低 唉

點會無人幫到你呀 巴打

其實個時都係自己唔好
自己無安全感又逼到佢太緊
當初順其自然應該唔會搞到今日咁
應承佢會考既野我考到了
但佢已經唔係我身邊

女人要用女人忘記

我明 真係好難忘記 上年聖誕仲有佢係身邊 今年佢就同第二個一齊

好撚賤 但都會諗起佢 我係咪賤撚過狗

分開了四年，感覺好似岩岩分開..
不時諗起佢

想知道你是否還是一樣
有回來故事會不會是這樣？

成日覺得 再遇唔到一個自己會咁鐘意既女仔 sad

係咪只要同第二個拍拖就可以忘記到佢

咁樣做只會傷到第二個 冇謂啦

真係

Focus做其他野，唔一定得但至少有幫助

利申：做緊

講得岩 我要等自己有日完全放低曬
又或者遇到第二個咁鐘意既先會再拍拖
唔係對另一個好唔公平

試過搵好多好多野做去麻醉自己
令到自己好攰
但一夜晚 靜 訓唔著既時候又會諗起

會 但已經放低左 大家都已經有新歡 諗起嘅都係之前開心嘅事 明白過左去就過左去 有時吾適合就係吾適合 啱啱散個時喊到隻狗咁

我都試過 係張床睇返啲對話

其實真係好睇你點諗 我係上一秒仲諗吾通好掛住佢 但一知道佢係我死下死下嘅時候係到講我壞話 仲同我本身嘅朋友fd埋一齊講我 (散個幾日同班fd炒埋) 下一秒就覺得好彩呢個人吾要我 後來有而家呢個男朋友先知佢暗戀左我好耐 有幾年 即使冇之前拍拖嘅激情都會覺得好安心好穩定 sor講多左 簡單一句就係 等下一個同埋要自己識諗 留起美好嘅嘅就得喇